得罪d講，除左肥妹仔之外其他都係垃圾一件

@肥絲大隻

閃光中的西窿

咦
搞錯咗 sorly

男人黎既